你班友企係到剩係叫黑社會，差佬係到飲水

究竟你地知唔知做緊既野差佬完全當你透明，咪晒口水啦，一係衝前打過，一係返屋企啦